有冇人同我一樣好憎d blcak nigger?

好難食

好好味

粟米呑拿魚最好食
呢隻垃圾

唔好再講 我冇得食

請你食狗糧

做咩事

有nigga唔係black?

brown nigger